事實係熱狗勁過利狗

利狗不如解散啦好嗎

駁唔到

雞年第一個笑話